====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Aix-en-Provence (1989) À Aix , la lecture des grandes unités historiques de la ville montre que l ' on peut déployer , de l ' autre côté de la Place de la Rotonde , un prolongement du Cours Mirabeau aboutissant à un parc aquaGrand prix de l ' urbanisme 2004 proposais une « île bâtie » , réunissant le centre de congrès demandé et les bureaux de la communauté urbaine .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

